紐亞私人別墅中復操啦, 動作型到痴線

J 左我十幾次

勁易飛落街

一野就飛出街
同佢無操舉手既

輕鬆

訓唔訓練都係正選

馬路邊啲街場一樣, 碌左個波出去執餐死